熱石按摩辣親春袋，有無得告？

腫能哂now

破產學咩人按摩
收嗲啦

邊條法規唔比？

人唔笑狗都吠啦
生到個春袋咁脆弱

你春袋比狗咬

放張圖上黎

怕自爆

熱石按摩唔係按春袋㗎咩

隻狗牙都崩

又唔會影到你個樣 頂多影到你條撚 唔通你個樣似撚咩

熟左先有得告

撚樣

自貼春袋再講啦屌你老母

傷成點先？
貼張圖睇下

變左烚蛋